914被毆手足危站控訴 921又會藍絲打人黑警放人

#被打家門被淋糞 #青年危企控訴警方放生兇徒

琴日(9月16日)有一位手足於文曲里連儂隧道頂危站，該手足為914被毆傷人士之一，其報案後，家門被人淋排泄物。

手足被發現開始危站後，大批街坊趕到幫忙，而該手足最後亦在其他街坊護送下安全返回地面，並且沒有受傷。

事發時該手足要求其中一名街坊為他拍下本片段並於網上發放，在其承受巨大情緒壓力下，他除了譴責警方選擇性執法外，也希望更多人能夠關注藍絲打人事件。

大家小心921啲藍絲

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場